廿一歲未畢業上左豪宅😣😣

識人廿一歲未畢業 已經上左豪宅 等入伙屌女
而自己就一事無成😞
個世界公平咩？

係咁㗎啦👍
未畢業揸緊幾棟物業👎

我識個客，18歲揸s600,月薪12000，咪又係正常人

你識果個人咪你自己

我都想

推

將軍澳大把新樓入面都係住啲後生

咁咪變左青年旅舍

廿一歲算遲啦

細個住地鐵線私樓
大啲住公屋
依家訓街

幾歲先叫剛剛好

含住金鎖匙出世果d

係香港自己唔洗做都有豪宅同含住有唔分別

再推